覺唔覺得真係開始有本錢搞港獨?

港獨搞唔起當然係因為無軍力,無資源,
而且最重要既係獨立成國要其他國家認同先有可能。

但經過最近幾個月,香港人既族群意識開始成形,
出現一種唔係基於中國人身份認同既香港人身份,
細良話呢場運動會漸漸比中共逼成獨立運動。
的確由「香港人加油」到「願榮光歸香港」,都係反映「香港人」既身份愈黎愈獨立於中國人身份既基礎。

而且依家開始全世界都係度叫"Free Hong Kong"
"Free Hong Kong"諗真d其實唔係爭取民主既口號,係爭取獨立、爭取解放既口號喎。

「光復香港 時代革命」係香港通常係翻譯成 "Free Hong Kong, Revolution of our Time"
但外國好多文宣都係直接寫"Free Hong Kong, Revolution Now"
後者除左短d順口d,仲係完全不避諱獨立既可能性。

香港想獨立,隨係會有外國支持,
尤其係大陸接管香港呢個安排本身就有問題。(例如南京條約唔係同中共簽,係同滿清簽。)
係呢個全球各國圍攻中國既形勢底下,自然有更多國家會為左打擊中國而支持香港獨立。

我地係咪要開始直接同習大大講價?
下次林鄭再有對話會,或者民間記者會,係咪可以試下搵人講

一係就真雙普選,一係就香港獨立

利申:
其實只要保障到人權自由法治呢d核心價值,獨唔獨我本人係無乜所謂。但獨立好似真係愈黎愈有可能。

獨立唔係重點, 重點係五大, 拉

可以搞
但唔係依家
我都想搞
但睇美帝頭
等佢幫我地搞左5 demands先

嘩邊個秒速負評咁勁

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

虛心求教
你望下連登都成日比人帶風向 你真係有信心搞得成獨立之後RUN到?

BTW 之前唔係組左臨時議會咩

雙普選未等如獨立囉，傻豬

冇

差好遠......

五大訴求先
其實香港嘅和理非只係佔少數

呢樣我認同,所以最尾都話
一係雙普選, 一係獨立,
獨立係咪可以用黎講價

如果大家覺得無咁可能係我諗太多
繼續努力

香港獨立 唯一出路

信唔過中共 我都希望見到香港獨立嘅一日

應該話唔可以正式講“獨立”呢兩隻字，雙普選其實等於奪權，要做嘅嘢係一樣

唯一出路就係共產黨垮 到時你想點都得

其實我地一直喊緊五大訴求，缺一不可
心裡最一直叫緊獨立同滅共
問題係依家個局勢黎講 要通往共產黨垮台呢條路
叫五大訴求好D 定係叫香港獨立好D?
或者你睇#3個條片 因為依家係五大訴求贏緊

中共拆唔掂美國同香港呢個局面，依家又空降NBA、暴雪事件
FREE HONG KONG、五大訴求，缺一不可 匯聚緊更多反共力量
所以最好唔好改。

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

最佳方法就係直情唔好撳入去睇。

此乃不推文回覆

開始有 但絕對未夠

Yes
可以搞
但唔好講出黎

聽日七點遮打見！集氣送中共一程呀！

對

新加玻都一樣冇靠大陸...

同意
外國幫我地打好個地基 之後靠我地自己再爭取